有無人有用按摩槍

唔係強烈運動既人

純粹坐得多，有無需要？

用按摩球重好

咩黎

之前有幾單係按摩槍整傷咗muscle

this

點用，起屋企咪好呀位？

好細舊

用按摩輪同球好過

起邊買

係咪可以放左d 氣出黎？

未玩過

買網球同哥爾夫球

好用？

Decathlon有

花生定單球好用？

我淨係試過單球我自己覺得夠因為我有按摩輪

你上youtube睇睇點用先
唔同肌肉有唔同按法